各位手足唔好屌黎屌去住

個論壇咁急搞出黎梗有不足既地方
唔好係到又屌表情 又屌廣告 又屌好撚貴 又屌介面睇唔慣住
邊個屌邊個係鬼 邊個屌邊個係想搞壞個勢
有意見既sd email比admin
我地而家要齊心 杯9過氣高登

新高登論壇 正式啓用！！

Agger

梁朝偉都用LIHKG

有5p字 即block